誰是 Nokia 主要股東?

你係問緊HMD定Nokia? 清楚啲好喎

Nokia

咁Nokia就都仲係一間獨立公司嚟，佢只係授權個名俾HMD Global整電話，HMD嘅Nokia電話係由富士康嘅字公司富智康做。
所以Nokia其實唔係好關事，只係俾個名人做機，Nokia仲係芬蘭嘅

有錯請指正

Nokia 現任董事長 Risto Siilasmaa 芬蘭人嚟